# Theory
1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта.
    *   Метод объекта - составляющая объекта, которая содержит функцию. Данная функция обрабатывает содержимое объекта. Метод может изменять содержимое других составляющих или обрабатывать данные и возвращать результат.